今日去左睇鬼滅，睇到火都黎

係旺角睇，有細路正常，但都十鳩幾歲，仲要老母帶入場？
d廢中係入面做咩呢？打卡影相，不停影套戲，仲有呀斬頭又大大聲話乜咁暴力嫁咩？話咁得人驚既？你老味你d仔女都十歲啦，早熟d打緊飛機啦！
又出出入入行黎行去！唔撚想睇既未返屋企囉，阻撚住其他人睇做乜撚？電話永遠唔可以震音既百鳩幾億生意就包場啦！
唔講以為我睇緊叮噹呀屌！細路仲靜過班垃圾廢中！

this is hong kong

真 睇個陣 隔離個廢中訓到扯鼻鼾

下次唔好weekend同放學時間去睇

廢中廢老睇戲真係要考牌 仲嘈過堆小學生
上次睇動畫戲 隔離個大陸師奶
每一幕都要同個小朋友講果幕做緊咩
又wechat 仲要語音通話
又話對套戲冇咩興趣 叫個細路下次自已黎睇
唯一靜咗幾分鐘 係佢去廁所果陣

唔通睇套戲都要請annual leave

多人睇，夠大眾化
就高機率中伏架啦

香港上一代真係好垃圾
不過呢班都係大陸落黎，講野都未正
成個香港得返佢地生仔
香港真係滅絕

有時係要當面屌

有次係megabox就即場屌條mk屌到差d打交
不停踢我背隻，踢撚左幾廿下，半個幾鐘
完場條mk仲要大字型咁行條氣好唔順咁

唔會再係香港睇ufo同京阿尼

比佢踢半粒鐘
應該企起身睇啦直頭

我禮拜日去睇都比前排個細佬瘋狂劇透

香港睇動畫戲要考牌架

識睇一定要睇朝早場或者深夜場

快啲睇刀劍降下火

旺角埸係特別垃圾

睇得呢d垃圾爆谷戲預左多垃圾架啦

True ，無法反駁

大聲屌一句通常靜哂啦

有次前面個細路係咁一字不漏咁讀返個字幕出嚟
屌完佢之後 父母好有禮貌咁道歉之後就屌細路 但隔一陣就又繼續
咁樣重複咗兩三次 然後我就放棄

咁套野又真係同叮噹差唔多
叮噹都好過佢

我9歲就打飛機啦

睇特典場表示成場好好feel

Welcomed to Hong Kong

屌完之後話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 去出面停車場
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關